防反足球贏得唔光彩？

車仔 李城 拎英超又係唔係唔光彩呀
咁啲中下游踢強隊打防反贏到又唔光彩喇喎
啲忽然球迷成日衝出黎柒
踢波冇戰術咁唔洗教頭啦
求搵夠11個勁人落場自由發揮
實岩班垃圾睇

唔係唔光彩係太好彩

防反冇問題，好似打阿根廷咁咪ok，今場似樣嘅反擊得兩三次，但入咗四球，其實真係幾有運

獌成日破唔到鐵桶陣仲悶。
法國根本前面實力都好強。成日唔駛強攻。
幸運之神又幫佢

屌 你理撚得人
唔係黑哨插水買通對家既話有乜咁唔光彩

我都話唔係唔光彩，你閱讀拎U？

事實係把握力強
包皮加普巴個兩球 全場機會唔多 兩腳就入兩粒 比你成隊射30腳都唔入有咩用
足球係比分有時就係差個一下架啦

有運就真既
但啲柒頭話咩唔值得贏
日本比利時個場又係咁講
乜撚野值唔值得贏啫
贏就係贏架啦
唔通贏緊個隊要臨完場自隊三粒
比對面贏就好光彩

主要係前兩球太好運，上半場一射兩入波，惟一一射仲要係十二碼

後兩球係反擊加個人能力嘅結果，咁真係抵入嘅

落雨拎盃都唔光彩

防守做得好都唔易架
今場係有運但唔係冇努力到

我屌緊屌法國班友

岩
法國前面係好勁
就算縮到後到自己半場防守
一搶到波即刻派到牌
啲防反都打得好快上到去
同埋打防反係要守得好先有用
比人禁住黎屌都唔失波
都要法國後防夠穩
跟本法國捧杯係應該

咁冇話唔值得贏嘅，又冇明顯黑哨，下半場反擊都打得起

係上半場太附碌

明明一班男人唔怕雨係到捧杯
仲有霸氣仲開心
班柒頭咁都有得拎黎講

pavard同umtiti一開始都唔太入局
下半場守得好好多

你咁計克羅地亞分到下線，靠十二碼贏俄仔丹麥夠好好彩啦

啲人腳咁撚勁都讓粒波任人攻

講緊今場波

我又冇否認法國之前嘅表現，只係今場發揮不如之前

正想出post講防反

前幾年成個足球生態都推哂前鋒，前鋒就是一切：c朗，美斯，尼馬，咬人蘇，希古恩...
入到之後鳩猜到完場，一球在手天下我有咁款

但由日本對比利時開始，法國對比利時，到今場對克羅地亞，防反+前場把握力嘅趨勢會唔會又改變到而家個生態？

咁都要有料守到唔失波先可以任人攻架

跟本大把隊都踢緊防反
皇馬已經係一個好好例子

一隊強隊
有把握任你攻而唔失波
而搶到波個陣攻返轉頭可以一針見血
咁點解仲要浪費氣力去瘋狂搶黎拎控球

踢控球足球唔容易
何況對面仲要迫得咁貼
一拎波已經兩三個拍埋黎
格仔好多機會都係法國主控個陣
法國柒左偷雞返黎
咁法國明知人地係咁踢
咁緊係揀踢防反
唔通法國對住中國都踢防反咩

插水插得光彩

如果第一球波話griez插水
其實另一位角度睇係有拐到隻腳
除此之外仲有邊球插水

好咩運姐 自己烏龍同手球 打得差就打得差啦